黃店系列 九龍灣 時代冰室

唔記得影海藍雞 sor9 不過唔算大份

識食

海南雞有少少老
佢個蔥油三蛋最好食